由細到大都無人愛，點先可以識愛人?

細個父母完全無關心，朋友又少。
大個唔係好習慣被愛同愛人，搞到對人好冷漠。
有無巴絲身同感受?

有 由細到大都一個人 身邊人有事 我都只係識內心擔心緊張 但永遠唔識講說話 做野關心佢地

義士有人愛

首先要識得愛自己
不過我都做唔到

愛情唔一定好似想像中咁開心嫁
所以唔需要識
識愛自己先係真理

由細到大都孤伶伶一個，都想有個人陪吓

已經對人無感覺

same

同路人可唔可以講吓你地係點樣搵到你嘅另一半?

搵另一半唔難 要相處先係問題 唔敢相信會有人肯冇條件鐘意自己 就好多問題

「唔敢相信會有人肯冇條件鐘意自己」呢句好中
因為自卑而害怕別人關心，驚會遲早離開我，最終自己疏遠對方。

我就係因為咁 錯過咗好多好錫我嘅人

原來呢個世界有人係同我一樣

要先愛自己，將自己保持良好心態狀態，自然會有吸引力有人欣賞你

屋企人唔識關心我 我都唔識關心自己同其他人 甚至連deeptalk 少少都唔識 有個出生入死嘅fd 開口同我deep-talk 但我唔識答 跟住就完咗

唔一定要去愛人，respect人就ok

有道理

我明。
要好好愛惜自己先，慢慢搵到自己嘅價值，增加自己嘅自信。
其實最大嘅敵人係自卑。

自卑把愛你的人都殺死了。

一齊加油

又係同路人
其實大家都知問題出於自卑同埋家庭背景，
但踏出個步真係好難，
試下去做下義工，
同人吹下水，
有時就係咁就識到另一個老死，
呢條路上成日都受傷既我都努力緊
共勉之

唔知點去愛人，佢要咩比咩佢
一有爭執就say sorry
到最後發現原來我對自己真係好差

首先要學識愛自己 你先會識愛人
當自己係自己嘅長輩/老師
監督自己做d有益同幫助到你成長嘅事
要識得自省 有錯就要改 唔好一味縱容
但同時唔好對自己太苛刻 人無完人
做多d令自己發自內心開心嘅嘢
以上係我個人經驗 我由細到大都缺愛
但我同自己講冇人愛你唔緊要
有d嘢你自己都有能力俾到自己
btw打完字之後覺得自己兩個字好陌生

我都想做下義工
但自己又被動 又靜 玩得又唔會係好癲嗰隻
人地唔同我講野 我就真係唔會講野...

唯有慢慢試
畢竟…… 修補傷痕從來不易
試下先

其實咁既心情真係好sad
但又未必個個明白
為左唔想最後被離關or被分手
寧願保護自己一早唔投入任何感情

玩吓d gal game,
由fate/stay night開始玩起，
muv luv , steins gate, 白色相薄，clannad, 戰女神，傳頌之物，
然後去睇漫畫，
純情游泳社， 純情房東， 我的女神，
仲有劇情向既H漫
跟住睇動畫，
eva ,

總之係咁多先啦。動畫諗唔起，因為限制太多， 改篇既又唔夠原作好，我冇咩研究動畫。

學下社交技巧先

巴打由咩途徑搵到有義工做? 我都想報啲義工搵吓

咁你依家同父母關係點? 係咪仲係有條刺

試下返教會

試吓玩啲交友app 擴闊吓生活圈子

有點明白樓主

Tinder 啲人雜啲但多人玩
coffee meets bagel 多啲真心想識人
bumble 都ok 不過要女仔做主動

女仔玩交友app真係唔好預唔會俾人呃

見到太多類似case

Sem break 冇野做咪玩吓交友app囉😹

屌 我明
我成日覺得自己又唔係靚 身材又麻麻
性格又唔係好 （比較似男仔性格）
有時我都會問 我男友中意我啲乜

個人會好自卑 但又唔擔心離唔離開
因為依啲擔心唔到 佢要走就走

有時啲男人好唔識表態愛意
有時懷疑到佢係咪唔愛我
但佢死都唔會講 愛我
（但感覺到佢係錫我愛我）
只會講 唔愛你就唔會同你一齊啦

冇乜點 正常相處
唔會憎佢地因爲根本唔愛 唔會同佢地交心

樓下社區中心 搵職員報名

我都係迫自己，都識到人
但係識唔到女朋友，可能我真係唔識愛人

曾經有個對自己好好嘅唔識珍惜，依家佢變左人地男朋友啦。

想做義工既朋友
可以試下做動物義工，尤其去狗場
動物會教識你咩係無條件既愛
因為無論你幾咁多缺點/不完美
啲貓狗仍然會係你身邊陪住你
唔會離棄你
然後你就從中學習愛
而呢種愛好具威力，因為呢種係無條件既愛

我處景同樓主一樣
但我開始享受愛自己了

點報名呀? 好有興趣! 有冇link?